曼城表示唔會學猁狗要政府出錢

Manchester City have confirmed they will not be furloughing any of their non-playing staff due to the coronavirus outbreak, becoming the first Premier League side to make the commitment.

平常心啦

死鏝狗同獌狗狼狽為奸唔攞政府錢迫害利記
無論賺咗幾多錢攞政府錢都係天經地義
雙曼偽君子含𨶙吧

死鏝狗金錢足球點同

我地利記不嬲同曼市雙柒唔同

我地利記d錢寧願畀FSG買多隻郵艇
都唔會出糧畀員工囉

同市愛華頓呢

金錢足球可恥

同市光榮

猁迷唔敢面對

係，你地搶撚咗人地個主場就最叻

搶撚咗愛華頓個主場

你自己上網睇返歷史啦，晏菲路第一手係邊個㗎？

關你撚事牙

我利做啲咩洗唔洗問過你

拖肥俾人搶咗個球場係佢地垃圾

我利憑本事拎番黎

搶撚埋奧脫福呀笨

又唔見曼聯搶埋曼城個場？

冇品咪即係冇品囉

#召喚拖肥糖迷 #愛華頓

連登撚有拖肥迷

我地利迷咁撚疊馬

我係你就拿拿林走啦

廢事一陣又話我地人多恰鳩你